如果係街見到個以前識嘅人 會唔會打招呼

我應該扮睇唔到

翻工見到好耐唔熟既中同
佢竟然認得我
就揮手笑下

唔好扮見我唔到

我冇識過女仔

我好怕會撞到中同

小同仲驚

應該唔認得喇

原來你一直都無當我係女仔
定係無當我地識

我地真係算識咩...

唔算囉咁 係我諗多咗

唔好咁啦